居支那香港人出年可以投票選立法會

點解無人提
準備有14億支那香港人出現投立法會
咁大件事一個post都無
明白區議會踢走奶共派係值得高興
但都要向前望啦好無
遊行集會twitter乜都好
大家諗下點拆

暫緩左

sorry炒左車
太緊張
成日覺得今次區議會選舉警剔左港共搞立法會
唔該巴打

政府信唔過，大家繼續望實都啱